十月初五的月光算唔算係神作

當然首主題曲幫助不少
結局好似唔算完美

唔算

咁都算神作
樓豬應該係日本人嚟？

八百萬神明